\begin{task}{13.2}
  Неколлинеарные векторы $\vect{a}$, $\vect{b}$, и $\vect{a + b}$
  отложены от одной точки. Что можно сказать о векторах $\vect{a}$ и
  $\vect{b}$, если вектор $\vect{a + b}$ делит угол между ними пополам?
\end{task}

\begin{solution}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \incfig{13-2}
    \label{fig:13-2}
\end{figure}

Треугольники $ABC$ и $ACD$ равны по трём сторонам. $\implies$
$\angle CAD = \angle ACB$. По условию $\angle BAC = \angle CAD$ $\implies$
$\angle BAC = \angle ACB$. Получаем, что $\triangle ABC$ равнобедренный. $AB =
BC$ $\implies$ $|\vect{a}| = |\vect{b}|$.
\end{solution}
